講毒係唯一出路

我地唔可以嗌果八個字口號
為左討好一班淺黃
一班拋唔低中國人價值權既人
依班人為數唔少
係我地既上一代
但我地面對既公慘擋
係世界上數一數二恐怖既獨裁政權
我地唔脫離佢
永遠得唔到我地要既民主自由
上一輩講過
你地咁唔中意終國
唔點你地唔走
其實 我地又何必去迫果班認為自己係中國人既人
認同我地係香港人？
我地可以建造一隻自己既方舟
去逃避依個政權
依個觀念可能好離地
倪匡先生都有提出過
全能既香港人
我相信我地會諗到方法去做
我地係香港人 唔止因為我地生活係香港
仲有我地既語言 文化
或者出走去建立一個新地方
容易過我地係度死守呢